HA EAII 收到offer

簽左letter of acceptance 之後係咪要等足12個禮拜先有得走？

份約有寫
一係補水一係通知期 全世界都係咁架啦

師兄係咩背景。。
我係u grad health background 連interview 都無。。

點解唔入嚟HA討論區問，要獨立開Post

醫管局 暨政府 廢青討論區 27

Ea2咋喎..

FG health background

因為係從PT EAII 轉去第二間做FT EAII我老細就話唔洗resign